<resources>
    <string name="app_name">LisNav</string>
    <string name="audioLanguage">es-ES</string>
    <string name="audioFrontRight">Frente a ti, a la derecha, encontrarás </string>
    <string name="audioBackRight">Detrás de ti, a la derecha, encontrarás </string>
    <string name="audioBackLeft">Detrás de ti, a la izquierda, encontrarás </string>
    <string name="audioFrontLeft">Frente a ti, a la izquierda, encontrarás </string>
    <string name="audioPosition">Estás en </string>
    <string name="audioSurrounding">Frente a ti, hay: </string>
    <string name="audioNoLocation">¡Lo siento! No pudimos encontrar tu ubicación.</string>
    <string name="audioNote">En esta ubicación, un usuario ha añadido una nota de </string>
    <string name="audioNoteDescription">con la descripción </string>
    <string name="Warning">Advertencia</string>
    <string name="Hazard">Peligro</string>
    <string name="Emergency">Emergencia</string>
    <string name="point_of_interest">Punto de interés</string>
    <string name="road_closure">Carretera cerrada</string>
    <string name="Description">Descripción</string>
    <string name="Type">Tipo</string>
    <string name="Duration">Duración</string>
    <string name="Add">Añadir</string>
    <string name="Hours">horas</string>
    <string name="Days">días</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="apptitle">Audiodescripción para ciegos</string>
    <string name="funding">Este proyecto forma parte de VoxPop, un proyecto innovador que tiene como objetivo impulsar la transición digital del sector de la movilidad en Lisboa, Portugal, a través de un proceso de cambio basado en los 3 principales vectores de transformación digital: Personas, Procesos y Tecnología. El proyecto está liderado por el Ayuntamiento de Lisboa (CML) y moviliza entidades municipales, empresas privadas y la sociedad civil.\n\nEste proyecto está cofinanciado por el Ayuntamiento de Lisboa y el Fondo Europeo de Desarrollo Regional a través de la Iniciativa de Acciones Urbanas Innovadoras.</string>
    <string name="cup">una taza</string>
    <string name="bottle">una botella</string>
    <string name="person">una persona</string>
    <string name="vase">un jarrón</string>
    <string name="mouse">un ratón</string>
    <string name="toilet">un baño</string>
    <string name="cell_phone">un teléfono</string>
    <string name="bowl">un tazón</string>
    <string name="toothbrush">un cepillo de dientes</string>
    <string name="stop_sign">una señal de stop</string>
    <string name="knife">un cuchillo</string>
    <string name="sink">un fregadero</string>
    <string name="remote">un mando a distancia</string>
    <string name="frisbee">un frisbee</string>
    <string name="umbrella">un paraguas</string>
    <string name="surfboard">una tabla de surf</string>
    <string name="chair">una silla</string>
    <string name="scissors">unas tijeras</string>
    <string name="dining_table">una mesa de comedor</string>
    <string name="wine_glass">una copa de vino</string>
    <string name="aeroplane">un avion</string>
    <string name="spoon">una cuchara</string>
    <string name="laptop">un portátil</string>
    <string name="toaster">una tostadora</string>
    <string name="banana">un plátano</string>
    <string name="parking_meter">un parquímetro</string>
    <string name="kite">una cometa</string>
    <string name="keyboard">un teclado</string>
    <string name="cake">un pastel</string>
    <string name="fork">un tenedor</string>
    <string name="hair_drier">un secador de pelo</string>
    <string name="book">un libro</string>
    <string name="clock">un reloj</string>
    <string name="sports_ball">una pelota</string>
    <string name="hot_dog">un perrito caliente</string>
    <string name="snowboard">una tabla de nieve</string>
    <string name="fire_hydrant">una boca de incendios</string>
    <string name="tvmonitor">un monitor de televisión</string>
    <string name="donut">una rosquilla</string>
    <string name="traffic_light">un semáforo</string>
    <string name="handbag">un bolso</string>
    <string name="car">un coche</string>
    <string name="bird">un pájaro</string>
    <string name="skateboard">un monopatín</string>
    <string name="suitcase">una maleta</string>
    <string name="apple">una manzana</string>
    <string name="tie">una corbata</string>
    <string name="orange">una naranja</string>
    <string name="microwave">un microondas</string>
    <string name="refrigerator">una nevera</string>
    <string name="carrot">una zanahoria</string>
    <string name="boat">un barco</string>
    <string name="baseball_bat">un bate de béisebol</string>
    <string name="cat">un gato</string>
    <string name="bus">un autobús</string>
    <string name="oven">un horno</string>
    <string name="bed">una cama</string>
    <string name="bench">un banco</string>
    <string name="potted_plant">una planta</string>
    <string name="motorbike">una moto</string>
    <string name="truck">un camión</string>
    <string name="sandwich">un bocadillo</string>
    <string name="broccoli">un brócoli</string>
    <string name="baseball_glove">un guante de béisebol</string>
    <string name="sofa">un sofá</string>
    <string name="train">un tren</string>
    <string name="elephant">un elefante</string>
    <string name="teddy_bear">un osito de peluche</string>
    <string name="bear">un oso</string>
    <string name="tennis_racket">una raqueta de tenis</string>
    <string name="backpack">una mochila</string>
    <string name="skis">unos esquís</string>
    <string name="zebra">una cebra</string>
    <string name="horse">un caballo</string>
    <string name="sheep">una oveja</string>
    <string name="dog">un perro</string>
    <string name="pizza">una pizza</string>
    <string name="bicycle">una bicicleta</string>
    <string name="cow">una vaca</string>
    <string name="giraffe">una jirafa</string>
    <string name="legal">Condiciones de uso\n\n\nInterpretación y Definiciones\n\n\nInterpretación\n\nLas palabras cuya letra inicial está en mayúscula tienen significados definidos bajo las siguientes condiciones. Las siguientes definiciones tendrán el mismo significado independientemente de que aparezcan en singular o en plural.\n\n\nDefiniciones\n\nA los efectos de este Aviso Legal:\n\n• Empresa (referida como \"la Empresa\", \"Nosotros\", \"Nos\" o \"Nuestro\" en este Descargo de responsabilidad) hace referencia a 3FINERY LTD, SC659495. 7 Hozier House, 129 Hyndford Road, Lanark, Escocia, ML11 9GG. Reino Unido.\n• Servicio se refiere a la Aplicación.\n• Usted se refiere a la persona que accede al Servicio, o la empresa u otra entidad legal en nombre de la cual dicha persona accede o utiliza el Servicio, según corresponda.\n• Aplicación significa el programa de software proporcionado por la Compañía descargado por Usted en cualquier dispositivo electrónico llamado LisNav.\n\n\nDescargo de responsabilidad\n\nLa información contenida en el Servicio es solo para fines de información general. La Compañía no asume ninguna responsabilidad por errores u omisiones en el contenido del Servicio. En ningún caso, la Compañía será responsable de ningún daño especial, directo, indirecto, consecuente o incidental ni de ningún tipo, ya sea en una acción contractual, negligencia u otro agravio, que surja de o en relación con el uso del Servicio. o el contenido del Servicio. La Compañía se reserva el derecho de realizar adiciones, eliminaciones o modificaciones a los contenidos del Servicio en cualquier momento sin previo aviso.\n\n\nDescargo de responsabilidad de datos externos\n\nEl Servicio puede contener datos de fuentes externas que no son proporcionados ni mantenidos por la Compañía ni están afiliados de ninguna manera con ella. Tenga en cuenta que la Compañía no garantiza la precisión, relevancia, oportunidad o integridad de la información de estas fuentes externas.\n\n\nDescargo de responsabilidad por errores y omisiones\n\nLa información proporcionada por el Servicio es solo para orientación general sobre asuntos de interés. Incluso si la Compañía toma todas las precauciones para asegurarse de que el contenido del Servicio sea actual y preciso, pueden ocurrir errores. Además, dada la naturaleza cambiante de las leyes, normas y reglamentos, puede haber demoras, omisiones o inexactitudes en la información contenida en el Servicio. La Compañía no es responsable de ningún error u omisión, ni de los resultados obtenidos del uso de esta información.\n\n\nVistas expresadas Descargo de responsabilidad\n\nEl Servicio puede contener puntos de vista y opiniones que pertenecen a los autores y no reflejan necesariamente la política o posición oficial de ningún otro autor, agencia, organización, empleador o empresa, incluida la Empresa. Los datos agregados por los usuarios son de su exclusiva responsabilidad y los usuarios asumirán toda la responsabilidad por cualquier difamación o litigio que surja de ello. La Compañía no es responsable de los datos publicados por los usuarios y se reserva el derecho de eliminar cualquier dato por cualquier motivo.\n\n\nDescargo de responsabilidad\n\nLa información sobre el Servicio se proporciona con el entendimiento de que la Compañía no ofrece ninguna garantía y renuncia expresamente a todas las garantías en cuanto a la precisión o integridad de los datos y las detecciones que la aplicación proporciona al usuario final. En ningún caso, la Compañía o sus proveedores serán responsables de ningún daño especial, incidental, indirecto o consecuente que surja de o en relación con su acceso o uso o incapacidad para acceder o usar el Servicio.\n\n\nDescargo de responsabilidad \"Usar bajo su propio riesgo\"\n\nToda la información en el Servicio se proporciona \"tal cual\", sin garantía de integridad, precisión, puntualidad o de los resultados obtenidos del uso de esta información, y sin garantía de ningún tipo, expresa o implícita, incluidas, entre otras, garantías de desempeño, comerciabilidad e idoneidad para un propósito particular. La Compañía no será responsable ante Usted o cualquier otra persona por cualquier decisión o acción tomada con base en la información brindada por el Servicio o por daños consecuentes, especiales o similares, incluso si se le advierte de la posibilidad de tales daños. El Servicio debe usarse como una fuente adicional de información, pero no pretende reemplazar otras fuentes de información ni servir como la única fuente de información ambiental.\n\n\nContáctenos\n\nSi tiene alguna pregunta sobre este Aviso Legal, puede contactarnos:\n• Por correo electrónico: contact@3finery.com</string>
    <string name="legalNote">Tenga en cuenta que el uso de nuestra aplicación constituye su aceptación de estos términos de uso y su aceptación de estar sujeto a ellos.</string>
    <string name="legalAccept">Aceptar</string>
    <string name="Error">Error</string>
    <string name="ErrorServer">No es posible conectarse al servidor</string>
    <string name="ErrorLocation">No se puede recuperar la ubicación del usuario</string>
    <string name="Success">Éxito</string>
    <string name="SuccessMessage">¡Anotación añadida con éxito!</string>
    <string name="Rcp_GG_Fmv_text">Navegación Asistida en Lisboa</string>
    <string name="RpH_C5_jmw_configuration_title">¿Donde estoy?</string>
    <string name="RpH_C5_jmw_normalTitle">¿Donde estoy?</string>
    <string name="fkV_MV_XMR_configuration_title">Acerca de la aplicación</string>
    <string name="fkV_MV_XMR_normalTitle">Acerca de la aplicación</string>
    <string name="nyh_ZO_jd7_configuration_title">Explorar alrededores</string>
    <string name="nyh_ZO_jd7_normalTitle">Explorar alrededores</string>
    <string name="wSh_sR_S5p_configuration_title">Añadir anotación</string>
    <string name="wSh_sR_S5p_normalTitle">Añadir anotación</string>
    <string name="threeFinery">3FINERY LTD</string>
    <string name="lisboa">Câmara Municipal de Lisboa</string>
</resources>